如果有日你唔小心比廢老影左相再之後係好多廢老group係咁傳你個樣，你會點做

如題

每次出去包到實，沒有如果

咁都有好痕想r 又或者呻鼻涕既時候

無所謂 腦壞左嘅人講乜都係廢
如果有人言語攻擊你記得錄低

冷處理
利申 試過

由佢影，反正我冇唔岩

屌呀，咁撚慘

一星期左右乜都沉啦
d廢老gp日日都有大量假片假新聞 邊記得咁多
咪由得佢地自high